大家溝唔到女唔駛驚

大家一到30歲啲女就開始易啲溝架la

埋單
但係人哋都唔知肯唔肯

樓主好樂觀

人唔 狗都

豬扒都係肉

中女不了